放假一個人可以做咩

好撚悶

0800 打飛機
0801聖人模式
0830真係起身
0930梳洗完，邊痾屎邊打飛機
1030落街食早餐
1130偷拍隔離條女，儘量遮住自己嘅扯旗山
1230返屋企拎張偷拍相出嚟自慰
1330上連登開廢post
1400睇A片打飛機（日本）
1500-2100 打垃圾驚（LOL之類）
2130睇A片（pornhub）
2230睇吓女神ig 打飛機，順手send啲懶可愛msg俾佢希望萬分之一機會作會同你喺未來扑嘢
2330 睇h漫
0000瞓
0100睇多套A片同上連登睇熱門
0105 出埋最後一嘢，真係瞓

啱啱打完